屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

推到上熱門
我要國際報導！

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

推

Reddit r/news 已有，自己search, 費時brigading

Push

推呀屌

Gphone 呢

快撚啲個個開twitter 呀！！！！

Twitterrrrrr都要見到

豈有此理

又搵老黑 屌

屌你老味唔撚仲係無twitter呀？！

睇張照以為死咗

屌佢老母仆街兇徒

一定要推

要人呀

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

Up

港共幕後黑手

Retweeted

Push.

唔好有事

Pish

push

個個即刻同我入 /
/task3
retweet入面所有tweetssss!!!
仲有
大家請用 #PrayForJimmy

推啊屌你老母

痴撚線 星期日無一百萬都唔撚收貨呀

個個即刻同我入
/task3
retweet入面所有tweetssss!!!
仲有
大家請用 #PrayForJimmy

屌你老母中國共產黨

食屎狗

#PrayForJimmy

TWITTER要人啊
好嬲快D開返個

推 車cam 附近既cam

林子健之後真係小心炒車

巳經有

推爆佢

等HKFP

Retweet

推呀和理非們

Reddit 點搵個post , 唔識用

retweet and like
#PrayForJimmy

推！！！！

SOS

推！！

「邊個呃人」

捉到主腦先有用

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推！！！

屌你老母

推！

推呀

好!

推阿屌

pray fro jimmy!!!

到對方召喚神獸

G

大佬 唔好串錯字
#PrayForJimmy

立即開工做野

未呀唔好亂講呀屌

Sorry 自抄10次
pray for jimmy

小心字眼，暫時講pro-China thugs attacked先

啱啱收工番到屋
開始retweet

法新社將會報導

係國際講 警狗唔係話有人襲擊佢

係打鬥呀屌佢老母

tui

屌

推撚左

馬上打文宣戰線 Twitter戰線！！
希望岑子杰冇事！！

請手足們小心講嘢！小心又種族歧視之後比五毛cap低翻譯做英文又扔上Twitter 同Reddit
如果見到記得負評同善用不推文回覆

連埋一百萬二百萬大遊行d相，等人知佢係邊個，做過d乜，代表d乜，打佢到底有幾大件事，如果唔係外國人可能淨係以為係一個後生仔比人打

收到

全世界上Twitter推！！！！！！
已經推撚哂！！！！

Dklm 推啊

推呀
政府靠黑勢力襲擊反對派主要人物

快啲出國際，希望佢快啲好翻

連一個和平示威召集人都唔放過

推啊！全世界即刻上Twitter

收皮啦分化狗

推呀
Dictatorship

屌唔好有事
#PrayForJimmy

agger, pish

雖然唔like泛民，但是屌佢老母，根本想殺人，眾議院全票通過完之後就發生呢單野，柒婆是咪驚參議院過唔到呀

幫拖呀
先得果幾百

推 唔夠人呀

Push ar pk

推 twitter arrrrr

pish

已經retweet!!! 幫推

Spread the news around the world!!

堆爆佢

Pushhhhh arrrr
#PrayForJimmy

快

根本就買人命
子杰要大步濫過

頂住呀 jimmy

up

我屌佢呀！
踩我子杰啲血
推上國際

所羅門已知 , 繼續推

推呀！大家要記得用 #PrayForJimmy

twitter

一定要比國際見到

推 我要所羅門知咩事

以暴制和
就係現今解決問題方法

我要所有外媒都報
今日過完眾議院
而家就斬人？
痴線！！！！！

推啊屌

係咪警告香港人反抗嘅下場

美國NBA 湖人隊球星占士（LeBron James) 因為抨擊莫萊發表「為自由而戰」的言論，聲稱莫萊對中國和香港問題「受教育不夠」（Not educated enough )，激起美港民憤。

尤其Educated 一字，用得極為不當，令美國人聯想到新疆「教育營」（education camp) 那種「教育」。如果他說 Not informed enough，對他自己的殺傷力可能減低一點點。

無論如何，此一用字，暴露了這種暴發的籃球明星，財富與知識常識全不相稱。

美國的黑人，曾發動 Black lives matter 的種族平等運動，但他們是否知道，香港人也要求平權，每次組織和平遊行、並依法向警方取得不反對通知書的召集人岑子杰，今天傍晚，第二次遭遇暴徒襲擊，血臥在地，差一點就變成了香港的馬丁路德金？

Hong Kong lives matter。

而占士的全名：LeBron James，他一點也不Bon（Bon 在法文中是「好」），他是LeMal，而且不是Laker，面對金錢，只是一個Licker。

Hé can’t breathe? He can’t see either. It is Hong Kong that can’t breathe.

陶傑 Channel

Connect 去NBA!!!!!

Dllm

push

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

記得
#PrayForJimmy

子杰你要無事

Bump

Push呀!!!!!!

謀殺呀仆街!

Tweeted all tasks 3

屌佢老母，jimmy已經好撚和理，都俾班南亞打到咁!

Connect 去NBA!!!!!

推上國際

推上國際
1020 九龍見

廢中唔識用Twitter
幫推

twitter 可以tag #prayforjimmy

Twitter 外國記者仲share 得快過自己人

收下把口啦屌

全世界同我開twitter
要人啊唔好令手足嘅血白流

一定要，提反政府意見就要被打，呢啲係法西斯所為

知道之前 即刻上國際線推
你老味 夠薑咪做霖晒我地囉
你老母臭閪 真心嬲

upvote

成個鐘都唔過500like 又冇人推
D垃圾神坤post就一大推
幫手推啦

幫推
推到上國際

好心痛好唔想佢有事

行動post push

推
唔單止twitter
Reddit都要瘋狂推

Tui

CCTVB播都唔敢播

所有平台都要

子杰
#PrayForJimmy

done

fuck you chinazi

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs做！

推！ CLS！

反而何妖都仲可以大搖大擺咁走出黎9up
咩世界

推呀
國際平台全部推
我唔要圍爐！
#PrayForJimmy

有無巴絲仲未用Twitter 呀？好快啲裝啦，唔係唔攻返出去呀？岑子杰俾人重錘爆頭喎！要俾全世界知道！！！

Twitter 攻略再貼一次俾各位巴絲：

[img]

[/img]

文宣組唔該

1020見

幫手呀 用twitter bot好易㗎咋

全世界同我去做文宣
國際就twitter reddit
本地落街貼1020
唔好再圍爐

推！！！！！！！！！

Push
Twitter 呀

推！！！仲有Twitter唔好tag錯#StandwithHongKong

煲大曬佢呀 殺人政權呀

屌 點撚解四個月黎仲有人串左自己個屋企

全民twitter

仲要一打#standwithh 彈出黎第一行係錯果個 好易快手揀錯 所以一定要睇清楚先撳！！！！！！

屌 咪入錯屋企呀！

#FiveDemandsNotOneLess

1020
唔係仲唔出黎ma
咁撚大件事務必推上國際
P牌推唔到po啊屌

1020 九龍見
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

好大件事 推

dllm 痴撚柒線
殺人政權
又唔見有人打鳩何妖啲殘種
推佢老母

1020 要見人
今日要文宣

嬲到，岩岩開左個Twitter黎幫手

幫手推reddit

Well done !

推呀屌屌屌屌
reddittttttttttt

新手記得唔好亂tag solomon
rt 哂bot入面 task3的就得
要選哂最有影響力的畀大家

【今晚打臥底！】岑子杰浴血，幫我哋一次過引晒啲鬼出來！

pish pish pish!!!!!

RT
LIKE
COMMENT
#PrayforJimmy

Retweet左
幫推

已經係災難

推& Retweet

推爆佢！

push.

全部retweeted and liked

Pushh

推呀！

Done

無問題，我地唔可以令佢白白犧牲

推2

放咗上reddit

推
仲有twitter!!
所有國際平台都要推！

推 百萬和平遊行召集人被襲 夠晒eye-catching

推上國際

仲有

10月20九龍見

推啊

推完twitter入黎憤怒一推!!!!!!

換個account啦五毛狗

我要呢個行動post上返熱門

國際戰線不容忽視

Pushhhhh

無錯
要推比 LBJ, Steve Kerr同Curry睇！

仲有好多單女仔俾人夾上車失左縱

朝早過人權法
夜晚就打個知名全和理非。。

堆

Pi

關於條人權法
都幫幫手

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

Show Blocked User - 營多撈麵小王子

比LBJ睇下囉.D新新民主黨可以籍反法西斯事業爬過傳統民主黨嘅.

1

比埋李顯龍睇下囉.

因為呢單野所羅門幾個鐘頭先已經炮轟緊雜種

1020

Bloomberg 報咗
Hong Kong Protest Organizer Assaulted by Men Wielding Hammers

BBC
Hong Kong protest leader Jimmy Sham violently attacked

推推推

Twitter做嘢！